［老娘的草根飯堂］是日午餐： 菠菜菇菌螺絲粉

今日唔想食沙律

好似好清淡

唔記得寫雞柳

Ok啦！落左松露鹽，幾好味！

不了

松露鹽
係咪黑松露味

其實無乜，不過我覺得夠咸架喇，幾好食！

冇汁硬係覺得少d野

呢排鍾意無汁，乾炒！
有汁好膩，食完個人唔多舒服

但係螺絲粉wo, 我接受唔到

以為會打汁

張相啲色水睇落好淡

因為真係齋落左鹽調味

無汁點食呀

咁蒜香炒意粉都無汁架啦